睇完康業個借錢廣告,想借錢做電競選手

有無人有經驗？

首先你要有層樓

獅吼功黎啦！！！！